前港腳卓耀國淋紅油收數 女友拍片紀錄同被捕

02月18日(四) 16:11
香港仔分區特遣隊為主動打擊與收數有關的刑事案件，於前晚(16日)到華富邨一帶進行巡邏及埋伏行動。至晚上8時許，警員發現兩名可疑男女進入屋邨範圍，並到一住宅單位門外淋紅油，當他們離開大廈時，埋伏的警員一擁而上，將2人截停調查，並在他們身上搜出寫有收數字眼的字條、1樽紅油及1樽膠水，警員遂以涉嫌「刑事毀壞」拘捕一名姓卓(26歲)男子及一名姓歐陽(18歲)女子，2人為情侶關係，分別報稱無業及美甲師。
西區警區總督察(刑事調查)何恩傑表示，相信兩名被捕人士於今年1月至2月期間，涉及全港多區16宗與收數有關的刑毀案件，手法均為淋紅油。受害人透過非正式放數人取得貸款，當無力償還後，放數人便聘請人士向他們進行滋擾，每次行動可得數百元收入。2人正被扣留調查，警方稍後會落案暫控相關罪名，案件將於明日(19日)早上在東區裁判法院提堂。
消息指，被捕男子為前港腳卓耀國，球壇上有「壞孩子」稱號。案發時，他疑在華景樓3樓一單位外淋紅油，而其女友則在6樓拍攝影片。此外，據悉於前年6月，卓到旺角一間髮型屋理髮時，疑因金錢問題與人發生爭執，他無奈自行報警求助，警員到場調查後，揭發卓因欠交政府款項被通緝，遂將其拘捕，該宗案件翌月在西九龍裁判法院提堂。

早幾年先聽佢去瑞士試腳
估唔到而家做咗收數佬

入一半得唔得

食18歲 識食

26歲食18歲

佳聯元朗教練郭嘉諾表示:「壞孩子」卓耀國已被暫停球員註冊身份，阿國早前曾短暫效力瑞士球會基亞索，之後回流香港加盟佳聯元朗。

卓耀國近幾年來多次傳出欠債，甚至最近網上亦流傳一段有人登上門向阿國追債的影片，而本群組亦多次收到有球迷查詢，因追債不遂而要求聯絡卓耀國的方法。

現年24歲的卓耀國被譽為近年較有潛質上位的港隊前鋒希望！不過自效力標準流浪年代開始，因紀律問題多次被球會棄用，現在又因個人欠債問題影響上陣機會及球員前途，球圈人士都認為相當可惜。

一年前

無錢還比人迫做收數

郭Sir表示，他知道很多球迷都關心卓耀國的消息，想他繼續足球員的道路，今次他簽約元朗、郭Sir也有一定目標：「我想用3個月時間改變一個人，盡我所能令到阿國變得更好。元朗是一支非常團結的球隊，相反阿國表現比較個人化，單是他如何學習融合球隊已經需要時間。我們找他回來，當然想他用表現說服外界，幫助球隊贏波。」

每次行動可得數百元收入

走水貨好過啦

係咪貪佢走得快？

9成衰賭

條撚樣由掙人錢變撚左收數？

牙朗慶祝似佢

早幾日先自己post ig story扮型, 唔知佢班fd係咪一樣有淋過

我初初望到標題都以為係佢俾人淋油

就咁睇依條友生活真係亂糟糟 由俾人追債自己去做埋收數

冇錢還，所以要去追人還錢賺錢，去還錢

應該係爭人錢無錢還, 所以要幫手收數冚自己條數?

又會咁啱捉到正

家下連收數做犯法野都要拍片，同自己製造證據篤自己灰有咩分別，真陰公

個身形咁撚薄踢波

有腦就唔會搞到今日咁嘅田地啦

即係點，條友爭人萬幾蚊都還唔起

咩網黎

依年都無得走

多數係佢上頭叫佢做，怕佢扮做野，所以話佢陰公

誠意叫雞

即係李輝立係大耳窿

香港啲足波狗 真係得啖笑

又踢假波 又自大 又垃圾人品 仲要撈黑

終於明點解波台咁撚垃圾

足波狗拖低人類質素

同食霸王餐要做洗碗填數一樣

應該無人知佢本身黑社會？

屌啦媽 香港足球執柒左佢啦
咁有天份既人要淪落到做收數真係晒撚晒

右上註明絶不做淋紅油 追數網我信撚咗

垃

抵撚死啦 唔識潔身自愛
收數佬代表香港隊？笑鳩死人咩 香港足球

點解美甲都係師

一單半單又攞嚟單單打打

郭嘉諾同立立都放棄嘅人其實都幾肯定冇得救

一早都話呢條垃圾根本係爛泥點都唔會有成就，當年去瑞士已經咁講，當時仲有班柒頭話我潑冷水

真

仲要寫住絕不淋紅油

後面果一半？

波台手腳財務應該要係連登申報

之前睇佢踢街波真係幾好波
左右腳都有 好重腳頭 可惜

唉

CC 1400 1Q 平啦,仲要講價?

然後話咩，1400好貴，不如唔用套啦。
再之後又話先屌得一分鐘就出了，不如減1千啦

佢呢單似比人拎去交數

佢同bb都係好可惜
又係衰爭人錢 明明2個都咁好波

諗起個陣唔記得練波定比賽完場，有人係水牛嶺接佢收工

自己唔自愛有咩好可惜。肥軒就真係可惜喇，身體有病

一個佢 一個bb
兩個都
難得勁既進攻球員

條女先on9
拍「買兇拍人」咩
犯緊法 仲自己拍片

佢fit個時華人神射手黎
不過未踢過本地大會
太壞孩子唔敢用

乜嘢網嚟可唔可以介紹下?

要比證明老細

係有病咩？唔係飲酒飲到咁肥咩？

好似又係內分泌失調之類

呢啲叫犯賤
抵死

左上角大大隻字寫住追數網

識年青球員
都係有踢街波個d
希望佢無咩野踢得起
Bb 肥軒 mk國 太多有才華既哂哂

卓耀國 讓我哭
卓耀國 讓我痛千次

咁都有女

記得好似睇過省港盃佢係邊線幾爆得下

踢好d波之後打假搵錢好過啦

佢勁個期華人神射手同top翼

條友仔又真係幾好波

疫情害人
無收入

迷朗抵死

呢啲垃圾都有女，唔撚係嘛
究竟啲女為咩同呢啲人一齊，人又冇錢又冇，又唔係高大靚仔究竟貪佢咩

求url

賓周長

同條女講
「喂 今晚一齊淋紅油 好唔好？

佢應該啱踢獌

咁會唔會收自己數？

真係以為自己球星國腳咩

禾國型能到

任你曉轉彎都係咁話啦，一個人淨係比到性愛歡愉你
其實嘢都係負面嘅，工又冇又爭人週身債，人格都唔荒好啦呢啲人，否則就唔會週街數啦，睇死遲啲叫條女出嚟做還債添呀，真係智力障礙先會群埋去，而家自己咪奶埋嘢囉，抵啦

條女18歲

多謝外公(收數版)

玩具先要大隻啫小花好大隻咩

差人錢都可以做追數

死MK 一名

大茶飯

佢負責追數啫 又唔係債主

有d 咁嘅網

有d 女人係犯賤鐘意呢d 社會垃圾， 如果唔係老黑mk 點會咁多mk 妹食

本身港隊子彈個位係禾國

垃圾國

佢ig係？

食煙賭錢基本啦

唔通鍾意d又悶又木獨既眼鏡毒男咩

卓耀國 永遠都存在

咁撚瘦...

當c朗係香港出世

講真 你做足球員 打幾場假波 搵個朋友買外圍咪得
假波唔一定要輸波架嘛 買下入球 搏下角球都得

d大佬生菜，排骨上得連登睇劉家輝jpg

冇圖冇片會比佢地屌老母

佢懶到波都唔練 點出場

借就借多d啦，借一萬幾千比人追好核突

香港運動員係垃圾

喜歡國讓我下沉

香港嘅運動員真係垃圾

7neveskcuhc

自貼啦

我都係 再睇先知佢淋人

反收數特遣隊？

條友本身人格柒衰賭又關香港足球咩事

佢出幾錢人工畀佢都係輸撚晒架啦

仲要借錢賭

牙朗個腦淨係得踢波應該唔會衰賭

牙朗勤力好撚多

同埋已經好多人重複畀機會牙果

知唔知邊個叫尼馬

陳洪龍

封咗關走條毛

港超外圍都有開 應該買唔少

6c 易到

食吉野家

想睇條女咩樣

卓柒停留在wechat漫遊 欠債call g那怕1Q照舊~

自己收自己數，不停追唔到又有工開

佢同個bb踢下街波就得 職業算吧啦

手足

呢條垃圾同佢係石排街踢過波啦
廢柴黎

佢ig係乜

叫雞都講誠意

應該俾人做

佢之前淋完紅油成功有冇做呢個慶祝動作

打籃球我都見過好人
踢波真係無個好人

應該都搵得多過係香港踢波

你鍾意啦

諗起黃子華個套絕代商嬌，佘詩曼就係咁

香港收數代表隊

萬三都要借又真係

18歲

啲咁既廢人都有個18歲女友

你都on撚9

[長文慎入] 籃球教練 翁xx 希望有更多人同我一齊企出來指證呢個禽獸

On99

証明香港踢波揾唔到食

你估佢想拍咩
好明顯上頭要佢拍啦，唔係點證明做咗嘢

有咩睇

兩個都係垃圾

由還錢變左收數

bb 之前見佢踢五人賽矛個閪咁

都係有啲波底當自己球 圍喂威

硬係唔可以專心踢波 浪費天賦

無睇買兇拍人？

有冇呢首歌全首 或者人唱嘅版本
我想睇返

其中一間欠款嘅財務公司，去得三線財仔一定唔會咁乖仔得一條數
起碼有3-5條數係身

估計佢總數應該大概差10-20萬呢啲位

師兄你一定好勁
港隊加出過國踢都唔夠你黎

呢個係我睇唔起香港足球員嘅原因 冇辦法香港球壇充斥住一啲自大 態度差 食煙飲酒 冇品嘅球員

玩具狗係咁

我自己細個其實有同卓耀國踢過同一隊 有一齊拎過nike超級盃
最後冇繼續踢落去 一黎唔係top真係為興趣嘅就等住揸兜
二黎嗰時已經見識到成個球圈啲山頭文化 9成都係老細波同小圈子圍喂威
都唔好講再上面霍家同政府操縱啲鳩屎野

唔知有無卡數
有埋一定唔止20個

耐人尋味
一定有人放風先有埋伏
為幾百蚊做啲咁嘅嘢
呢個世界真係咩卑劣人都有
少少錢出賣人格，
呢啲人通常話搵食大L哂。

抵佢死啦
借幾多同學錢唔還 講到屋企人有cancer
鬼唔望佢生cancer

ching識佢？

佢爭好多街數

同埋都幾年前嘅事嚟，今時今日點只得萬幾啊

兩個自暴自棄

條友為錢乜都做，點會係正氣吖

關咩事，以佢能力，正正經經踢點都幾皮野一個月，根本就係自己衰，多多搵埋都唔夠輸

Sad but true

個樣咁蛇頭鼠眼
好好地考警察
而家已經住緊宿舍玩緊女

點解佢唔去申請破產呢
破咗產咪直接唔洗還
起碼唔洗好似依家咁要幫人收數還債

咁如果每入一球5000 佢應該做球王

佢紀律有問題，佢之前效力既瑞士球隊話佢賽季完左之後，出左國好耐到瑞士聯賽開左一段時間先返去報到。

唉
好多男仔正正常常
月入25-30都無女要打飛機過日子
呢種仆街就有嫰口女朋友屌
唉屌

收數王張家輝

差人皮幾嘢都搞唔掂
專心踢好波等大球會簽佢都唔只呢個數啦

求其搵份工都兩皮啦
我諗佢戶口長期三位數

話說之前踢波仲有無糧出，成年都無咩波踢

咁既身型收數邊個會驚

美師

你見識少姐，井底蛙

癡撚線去到外國都咁
雖然睇埋後面不意外

每Q入1半，咁2QX0.5=1Q

食女定踢波緊要?

賭錢賭到個人生永遠係負數
出糧又要去屌閪，還極都還唔到利息

吓你未聽過入一半既故仔

其實踢波嘅係咪真係冇一個會唔賭波

果陣，你果隊有無人球技好過佢，佢係咪最Top？其他好波既人有無留響球圈？

紅油國

佢咁講應該踢過傑志
個一代仲有顏樂豐 球霸凱

勁過我嗰時廿七歲食 19歲